如果手足們知道自己幾時死 會點？

我會係自己死前既前一日自殺